是靚午 脆爆巨切吉列雞扒（南蠻風味）配 日式咖喱汁

好味

熱氣

邊間餐廳嘅廚餘?

迪塊阿闊

熱氣師

大快活

正呀
今次就夠飽啦

阿闊師

做乜唔食烏冬

次次都飽

今日咁正既

其實幾好味呢個

外賣，做得好似好脆！🤩🤩🤩

牙活少數放得入口既餐

無關東煮送？

倒咗

又可以開餐

次次都正

嘩屌 好撚正咁仆你個街

今日我食吉豬+鯖魚
個關東煮有條頭髮

我晚晚都餵飽佢

吉豬師

早食師又食好西

南蠻係咩味 ？

支那味

阿生
雞黎架啵

炸定延師

熱氣啊

你有冇一日唔係食熱氣野

點解唔食豬， 食過豬正好多

打死你呀！

有三塊雞排

本身想講垃圾 但係見到係牙活應該幾好食..

我都買咗試吓先

食過
大舊個舊永遠有舊骨係到

好食呀 岩岩都買咗

屌⋯⋯咬左落去

以為啖啖肉
不過都唔錯嘅
可能堂食仲好食

比想像中大件舊雞

啲咖哩點? 甜咖哩定係都幾辣吓？

厚粉 肥

唔辣 唔甜 都係日式

唔厚喎

哇好好食

以我睇咗咁耐你的午晚餐post, 我有理由相信你真身係大肥仔， 體脂>30%

肥仔師

[url]下面個張圖白色個啲咩來[/url]

沙律醬